一人幾個令你好躁嘅小動作

1. 明明唔係食緊嘢但個口係咁japjapjap唔知jap乜撚嘢
2. 等lift瘋狂撳制，好似撳多幾吓就快啲到咁
3. 食飽咗就整起件衫摸肚皮

冇著衫果時俾人一掌勁大力打落背脊到 仲要有個勁紅手掌印

已讀不回

un腳

1，3認同
2普遍香港人都係咁架喎 個個都以為禁多幾下會快到

條利係咁整啲聲 真係好核突

夾餸前對筷子要篤一篤枱面

打喊露打出聲

叫埋嗰款

係 好撚煩呢個 同無禮貌 心入面一定屌
仲要叫到 「唉」...... 拉撚長幾秒 慌人定唔知佢打喊露 on99

我好中意

撩牙又唔用牙簽不停用條脷整到jip jip聲

搭巴士瞓覺塊面貼住玻璃

口又唔打開
下巴郁黎郁去
隻死人眼好疑惑咁

一路講嘢隻手一路要做手勢

巴士蹺腳頂椅背嘅撚樣
仲要不停轉腳
真係想斬撚左佢對腳

講野嘅時候係咁拍我
講就講啦 郁手郁腳做嘜

唔明點解咁多中坑好鍾意喺個口度擔住支牙籤
睇見都好鬼驚，轉角一係俾啲盲毛撞到插穿自己嘴，一係就叉錯腳仆街插死人、插死自己

我又覺得無所謂，筷子唔齊好難夾餸

成枱都係餸無乜位，但仲要將d餸移泥移去，無位就無位嫁啦，張枱係咁大就咁大，移黎有意思咩？
我夾個樣餸，係都要懶客氣咁推一推碟餸去我前面，屌我夾緊你推乜9

條仔射落我屎眼度

一臉不屑咁“摺”人

唔揼紙巾，周圍劈！
係靜嘅地方發出啲敲野聲音！

屌 成個傻9咁

制掣製都唔識分既人

Un腳 震到我就會覺得好燥
同埋望我全身

一有野做就 EE 哦哦果陣

特別係一啲好靜嘅環境, 聽到我心都煩

用自己對筷子撩/撈 唔用公筷
食野japjap聲
un腳

全部係我老豆身上見到 但係又唔可以屌鳩佢

經常有意無意郁個死人下巴
經常有意冇意搲條頸同個奶滋

肥婆食肉

係你面前放屁

食燒味飯個師傅斬料一刀斬唔斷 補刀又唔中之前個位 搞到成盒飯好多骨碎

識一個每講3句野就起碼jap 1-2次嘅人 真係好很煩

一定要用咁既方式可以對齊
咁篤法好冇禮貌冇家教既行為

大小便叫春

既嘅都唔識分嘅人

飲完一啖熱野之後
勁大聲 哎～
仲要飲一啖哎一次 勁騷擾

肥絲後人

買野俾錢用揼或者掉落枱

地鐵d轉線站趕住落車咁 未到站已經想逼埋去車門

講野係咁同你有身體接觸
講你就講啦,係咁拍我

最撚憎人撳Lift閂門。明明道門會自己閂架啦，你趕時間咪自己撳囉?
我企門口唔撳掣閂門好似我錯咁，而家我做Lift Operator呀? 小學無教Lift Manners呀?

做收銀果陣最憎人地咁樣
秒燥

打麻雀有人跌麻雀落地

飲完一啖野會 呀~

1.明明成個空間好撚多位係要坐你前後左右
（Food court 巴士 圖書館 ）

2.排隊排到痴埋黎

踩我鞋尾
行樓梯上落標誌唔識分，我偏要逆流而上分番好班撚樣
電梯左行右停但係左停班仆街 一定jip爆佢地

轉筆 但轉到係咁跌
單手係檯面空氣彈琴

扮打飛機個手勢

打開口邊有外力壓落去撩出黎

返白眼🙄️

就係呢啲

喺街扮射籃波姿勢

夾餸前含一含對筷子

你屋企有馬騮？

吹口哨
聽到就躁

企係路中心標電話

禁

港豬敢怒不敢言嘅jip jip 聲
撞親或者阻止咗你嘅咪出聲
Jip 嚟jip 起成個八婆咁

咬手指，仲要以為自己咬得好快冇人知，之後扮正常做其他野，再偷偷地吐返塊手皮出黎

瘋狂撳𨋢掣其實唔係以為會快d 只係等得太耐太躁發緊脾氣

同人講緊嘢嗰陣RJ

上面有部分小動作其實唔會搞到你 有咩好躁

Japjapjapjap

爽

不如講下有無小動作唔會令child登仔燥

用鎖匙㩒掣
仲要大大力
好似插西咁
往死裏插

沙士之後已經成日都清潔
掂少幾粒掣唔使病呀？
一隻二隻，咁驚有菌就咪撚出街啦

成日見到 d 廢老企係到邊撳邊望部 lift 到邊層

打黑痴chok到好大聲
Gur胃氣唔用手遮住
搭車唔行入去，淨係自己磅住塊玻璃
行路一字型排開慢慢行
好多人既時候行行吓係路中心突然停低，唔識靠邊

諗到再講

左手右手十指緊扣

行路腳踭唔到地

熱嗰陣拎住衫領係咁郁

睇完呢個post可能連呼吸都有罪疚感

Exact7ly!如果搭巴士小巴後面果個人係咁咁樣整 我會燥到仆街勁想一巴車埋去

JAPJAPJAP

fing腳
同人講野時不斷眨眼

腥港人/支那蝗日常, 太多只講記得

搭lift篇
入咗lift 唔識企埋一邊
得正係門口, 擋住個撳制位
自已入咗係咁撳關門

行路篇
行行下突然停底或者轉方向
擰轉個頭睇嘢但向前行,
行路比平常人慢, 但得正路中心阻哂後面

搭車篇
唔少蝗婦基本上臨上車會批個踭出嚟方死冇得上
搭車開聲播支那歌/片
講電話大大聲講唔知乜撚嘢鄉下話

食嘢篇
鄉音大媽唔駛等位, 因為識個樓面蝗婦
落單叫極唔應, 扮忙緊其他嘢
嘢未食完飲完唔問人收碟
一般食市總會遇到一兩件不知謂嘅蝗婦

實在太多不能儘錄, 日日都見, 巴絲繼續接力

你唔好同我講可能係香港人
係咪支那蝗你撚未出聲我都認到

2我都好憎

2. D大陸人好鍾意 排到好貼

上次去迪士尼 有個港媽開聲話班大陸人

清喉嚨
喉嚨好似有屎咁咳極咳唔出果隻

明顯地偷睇你電話

敲枱
好低賤既動作

一路睇電話一路上地鐵
又或者一入到地鐵就停低

打喊露 唔遮口仲發出聲音
𢯎痕𢯎到刮刮聲 極度令人不安
了完隻耳即刻聞返 以為無人見到

仲有講嘢隻手好撚多動作嗰啲

啱

記得有個老師 成日敲同拍枱
有次個同學平時都好靜 唔住痴撚左線屌左佢一獲 叫佢唔好再拍

都未出𨋢後面條友已經係咁撳閂門掣

係地鐵d閘前先慢慢拎8達通出嚟阻住哂 好撚想一腳踢開佢地

聽唔到人講野 要我重覆講幾次or
已經聽到佢講乜 但佢重覆講幾次

mit /咬指甲腳甲
去完廁所唔沖廁

搭交通工具唔排隊/插隊(唔知計唔計)
企硬/一定要逼去交通工具門口
等轉燈企到前一前(過埋盲人啲黃色路)

廢老gym房舉幾磅野
下下叫到生仔咁

又行得慢 隻手前後大大力Fing

1. 好唔鍾意啲人叫人係「攝攝攝」咁叫，覺得好冇禮貌

2. 食香口膠發出「噠噠」聲，突然一下真係比佢地嚇鳩死

以前group project 有條友飲野都japjap聲
一杯咖啡用飲管飲，飲一啖jap一聲
不停japjapjapjapjapjapjapjapajajajapapakapap
屌你老母

行路隻手fing到好大動作

呼吸
閉氣

行路
跑步

喺路中心停低
行路行得慢

見到標題就係入嚟想講jap jap 聲

勁撚大呼吸聲喺到 si fu si fu 嘈摭住哂
特別係啲個口合唔埋嘅仆街 仲要見到條脷喺啲牙之間郁嚟郁去

食飯傾計只係低頭玩手機
屌你老母 同你部電話食野啦

係一個好靜既環境下兩條友聲線壓細 講野吱吱噚 (如office/自修室)
咁樣仲騷擾過你正常線聲講野
好似有人係你耳邊精神干擾你咁

坐巴士比人用菠蘿蓋頂住背脊

訓教個時係咁”吱”我
仲要我躁完佢覺得我錯

呼吸有聲 好嘈

永遠唔撚識排隊 頂住個上落位撞到佢又屌返你轉頭
開門開埋比後面跟住既人好似會無左忽肉
上車大聲播歌唔插耳機/ 講電話 仲好撚享受

關你撚事

玩具撚對空氣射籃

屌。我好鍾意貼嘎。唔貼玻璃好難訓

舉手嗌人落單寫野食個陣 隻手係咁撻手指

嘎你老母

心跳
講嘢
出街

有鼻涕唔呻，係咁雪雪雪雪足一世

老女人西面

咁你以為個閂門制用黎裝飾?
你企係個門口度唔係趕時間咁企咁出做咩? 你小學老師無教你lift manners 一入lift行都最入?
兒加我比自由你企門口無叫你行開所以先叫你我撳又要比你屌

jap jap jap
講野果陣係咁拍人地膊頭

唔識揸筷子跟住夾唔到野夾到又反手又手指指咁

成日清喉嚨 嘈閪住晒

唔熟既人對住我嬉皮笑臉

行行下 無啦啦停咗係路中心

最近close button 唔代表企係門口呀小學生

你趕時間咪自己閂門 點解要expect人地你閂門?
你自己企角落 我企另一邊中間位置 我近close button 就要幫你個毒撚閂門?

乜鳩野logic

女仔同我講野痴到撚近，好想推開佢地

呢個真 佢係想你比注意力佢
但係我望撚住佢 聽佢講 佢都一路講一路拍我 驚死我唔聽

利申 佢係老豆

Case in point: the 'close door' buttons in most elevators have been obsolete since the 1990s, but because we crave a sense of agency in our everyday lives, manufacturers keep installing them to make us feel better.

Yep, it doesn’t matter how urgently you mash that 'close door' button, an elevator will close according to its own schedule, thank you very much.

講電話不斷應「下下下」

最撚憎人撳Lift閂門。明明道門會自己閂架啦，你趕時間咪自己撳囉?
我企門口唔撳掣閂門好似我錯咁，而家我做Lift Operator呀? 小學無教Lift Manners呀?

咪講到好似我屈你咁先 你就自己打"我企門口"
家陣又唔係 好難捉摸呀
咁我兒加嘗試locate你企邊啦
第一句又話自己最近close button, 下一句又企另一邊中間位置
你究竟企邊啊 全部lift你企曬啦ching
叫你撳個掣好似會少忽肉咁 我幾驚你撳完斷手指叫我賠
你有你企個係要阻住人撳掣既自由 唔該你都尊重下人地會趕時間既自由
就係叫你撳個掣都好似要你條命咁 香港人真係自私

食嘢有聲 成隻豬咁

Mk仔每10秒除一次cap帽整頭髮

師兄去驗下個腦好啲

last seen :today

✅✅

掣空空人
門空空空
掣空我空

咁我係咪最近掣
咁我係咪最近門口
咁我係咪企中間
咁我有無阻住人

照你道理，食茶記坐最近收銀嗰個食客應該幫手收錢啦，唔通收錢又好似攞人條命咩

驗下腦點解我唔收錢幫你做Bell boy撳𨋢？

食飯禁電話

幾個人打橫行霸晒成條路

狂㩒筆
Gel左甲個d係咁係枱面彈琴

食野japjap聲
好憎啲好密好急速既聲
例如以前讀書坐我前面位個同學，每次拎轉面都細細力咁狂敲我張台 明明我已經望住佢知佢叫我
好急咁連續係咁拍我手臂都係
個人即刻有啲煩躁

有鼻涕唔呻出黎 隔5秒索一次 煩死

巴士剪指甲 屌佢老母

驗下點解你要做乞人憎嗰個
其實都舉手之勞
真係希望你睇開啲

企門口同最近門口都唔識分學人講logic
算啦d負評會解釋 我廢時騎劫樓主個post
反正如果係你所講個case部lift得兩個人我一定唔會麻煩阿大少你

妹下妹下
唔淨係啲呀婆係咁
我呀公 老豆都係咁
見到就忟

打J

大大聲播錄音 無人想知你今日去叫雞呀仆街

講野唔望住人 一路係咁反白眼

Expect人地唔自私嗰啲先係最乞人憎

兒加d負評咪完美解釋咗呢度點解叫兒登

磨牙

你唔係自私 你只係放唔低自己嘅自尊心
要做bell boy 你覺得好侮辱姐
但其實大家都有要做bell boy嘅時候
有時我幫下你 你幫下我咁姐
唔回了 已經騎劫左個post

邊個想你幫呀
我唔撳掣就想出面既人有機會自然入到黎
唔通我雙重標準想你撳掣呀
睇咗研究話個close button 係假既未呀
唔撳又jip又啤老馮呀? 你食飯有無幫隔離枱落埋單呀 幫下人嘛

火車落車既時候比d想上車既人牆阻撚住加推番你上車搞到落唔到車

熱到仆街仲有人同自己講心靜自然涼

入LIFT個陣門都未開晒 係未開晒D人已經瘋狂禁閂門制
趕住去死咩屌你
搭巴士個陣隔離個人對腳岔晒埋黎 唔知係咪春袋腫左合唔埋對腳

你都係唔好出街好啲

搭車拎住幾個散銀係渡玩，嘈到仆街

嗯

Un腳
見到人坐我前面Un腳會好想打佢

慣左同人講野會輕輕用手拍佢 成日都俾人屌 但真係改唔到

上連登果陣最憎人地覆野用蝗語

秒你老母燥，你老母比人秒操生撚左你個蝗呀!?屌你老母!!

屁馬碌地

行緊路zip去你前面，以為行得好快但其實阻撚住晒，仲要兩隻死人腳喺我前面行好易踢到我

因為你行得真係好撚慢

你係咪誤會左啲咩

秒殺係咪都係

我試過，其實係揾勻全身都冇紙巾又唔敢開口問人借

你唔係行得慢頂撚住條路得鬼閒zip去你前面頂住你咩

好憎人講疊字

揸住個拳頭扮咪訪問

有啲人係要行行下路好似揸車切線咁，明明前面都無人，係都要行喺你前面，行慢啲咁頂住你

on9 非黑即白

就算係我慢佢zip我無問題呀，不過係zip完位頂返住我，呢啲咪無公德心，淨係諗自己

巴打，你睇睇我上面個留言，我係同你同一意思，咁都可以比人屌返轉頭

用手背一野拍埋嚟嗌我
仲要加多聲「喂！」

係你面前gur胃氣
尤其係岩岩食完飯個陣

將枱面每碟餸用自己對筷子摷勻晒
我老豆

一條大路好闊 但係我靠埋一側行都要跟後面

有啲廢老等𨋢時明明想上樓既，但唔明佢點解死要㩒⬇️個製

哈哈 踩鞋尾我成日嘎。but我真係唔想 踩完又柒又尷尬仲要say sorry。

我直頭想屌佢老母

仲有好怕聽到啲人明明有鼻水/涕又唔撚呻左佢，成朝係到聽到佢用力索返啲鼻水/涕入去，好難聽 咁鬼懶

點解食野唔可以合埋把口 好似食豬餿咁嘈到無胃口 最後係等佢食完再食

打丁時鎖門

幾一兩鐘 乾咳，仲要勁大聲

既同嘅都唔識分 ？打字都有懶音

咬手指
屌你咁撚大個人仲咬

d中坑/大陸佬真係好鍾意好明顯咁由頭望到腳咁望
真係好猥瑣好冇體貌

行樓梯隻手摔到個扶手啜啜聲

打喊露打出聲
屌你老母一聽到就好燥 明眀可以唔出聲

我都好憎
多數呢個情況我都會明顯地唔俾佢睇 吹咩

排緊隊
啲人係自己同前面個人之間行過
一個行 個個跟住行 哩個時候企前啲又唔係 企返後啲仲衰

地鐵挨住條扶手
句句都夾雜粗口以為自己好型

成日無啦啦係到提人轉手動呼吸

樓主嗰三樣通常係廢老廢中最鍾意做

做Office 格離條友每次開完櫃桶 再推返埋去個下都好大聲 彭一聲 每似我都會燥左 有次忍唔住叫佢可唔可以細力啲

發脾氣屌9你

撘車隻腳過界

舔雪糕 好撚肉酸

說話就有
同一樣野講3次我就屌人

有次有條八婆Jip鳩我
我即刻大大聲jip返佢轉頭兼怒啤
佢個樣即刻淆咗一吓

sor囉，我成日做第三

冬天好多人 用紙巾索鼻好大聲 仲要係咁連索好多下
其實真係唔明
可能佢地覺得用左紙巾就乾淨 大聲都無問題？

係我角度同大大聲聲放屁無乜分別

但佢地唔覺無禮貌？

定係我有問題？

你話唔小心望到都舒服啲，有啲人睇完仲要篤你部電話，屌唸起都嬲

屌呢樣真係好核突
我隔離個同事日日返工都咁樣
仲要成個office本身好靜
佢打喊露好似驚死無人知咁好似啲死中坑咁
真係好難聽好無家教好肉酸
對撚咗佢成年 而家一聽到就炆

我都覺 d聲好撚核突
身邊好多鼻敏感既朋友都係咁，舊細菌雲吞用完唔收返埋佢就咁擺係度

要嘟八達通嗰陣死都唔拎出黎嘟，明明嘟唔到係都要拎住個銀包或者袋喺度磨磨磨！

拎遮拎住中間個位然後隻手好似操兵咁想隊L死後面d人！

扯tie
扯頭髮

真係會秒嬲到郁手

講嘢勁慢
明明十秒鐘可以講晒嘅嘢
要講成幾分鐘 夾雜住勁多廢話

最憎人打乞痴都要attention seeking
打得勁大聲
仲要啲尾音好似唱歌咁會猛咁震

食野japjap聲 嚴重顯示個人到冇家教

好撚憎人un腳 無論男女都係
搭的士見司機un腳坳大髀會好燥底
以前midterm見到前面un腳都會好燥底

搭車人地咳一聲就縮既人(有掩口)
遇到呢d唔知點解好燥底
通常我都即刻假咳多幾聲趕走佢

無意識嘅Mit皮，mit頭皮，mit暗瘡
有時候仲要有聲，打曬冷震

係好靜嘅地方 用sipsipsip嘅聲叫人 勁無禮貌勁嘈

搭地鐵 迫到老母都唔認得嘅時候 粉腸攬鳩住碌柱/成個人「唉」落去

叫你既時候 係都要用手指篤幾篤你個膊頭 仲要輕輕力果隻

聽緊歌嗰陣鍾意一下「抆」走人哋個耳機去叫人

廢老有痰嗰陣
：CRACK，TWO。

我都有喱個壞習慣
人地越躁我就越鐘意做小動作
喺佢地起身打我既邊緣盡可能japjap聲食嘢
我真係忍唔倒，因為japjap聲食嘢實在係太爽喇

搭港鐵 想行上扶手電梯趕住入車 但係前面有個八婆企係度擋住

然後慢慢望住架車關門

唔好意思

我90%都係見女人擋住

唔知點解女人係唔識左行右企

行行下路停係度/U turn
有位又唔行入車廂中間
見到啲廢老跑去衝車門同爭𨋢搭

你唔㩒掣就死開啦，好似好威咁，唔撚趕嘅話我死咗去行樓梯。
唔撚㩒又企咁近，掂到你又喺度吠

搭巴士嗰陣用腳頂你椅背

用腳黎撳lift掣 懶乾淨咁 次次都見到大大個鞋印係上面

On9港女影相擺韓狗心心手勢
好似叫你磅水咁

呢個真 真係躁到仆街

有人入緊lift，lift入面既人唔禁住開門

屌你老母臭閪，唔禁掣就死撚開企埋一二邊啦，又要企門口又要唔禁。你同起條街慢慢行&一字排開行d人有咩分別？趕時間咪自己兜路
愈講愈想打撚7你

人未出曬 爭撚住入門

小動作呀

癡住咗粒米唔含一含唔通就咁出去夾咩

係 搞到巴士玻璃勁多面油

得閑就啪自己D手手腳腳

成程車係咁索鼻水鼻涕但又唔攞紙巾

搭地鐵巴士人多 等停定之後再落 後面有人叫借借
會答佢 我都要落

大波靚女整bra

有個fd以前好撚鍾意L
鋤dee捉棋打牌個陣都好撚鍾意咬撚住隻姆指扮野

好撚大聲打黑痴
明明聽過佢可以細聲打
嗝胃氣唔掩口

巴打無謂同佢哋嘈，佢地根本就係連行路最基本嘅manner都未識

阿叔隨地吐痰
或食緊嘢好大聲清痰

試過有個啊叔掉完錢
我找錢俾佢個陣佢唔接
正係用兩隻手指係到篤個枱兩下示意我放落去
成個感覺勁冇禮貌 好似我有菌咁

公眾場合上連登

吹口哨
好撚柒煩

追post啦

掣空空人
門空空空
掣空我空

點解自己唔撳要我撳？

搭車坐隔離用手爭頂住我條腰

其實望人全身好正常 但唔好望得咁明顯囉
有時著得少布啲就俾人望到仆街個感覺好似俾人用眼球強姦左咁

咁都解釋到佢可能有潔癖
不過如果人地掉完落枱比我我都係掉返比佢就算
投訴我就話佢都係咁我照跟住佢做

公眾地方或巴士上有人剪指甲

勁大聲er胃氣
嘔心 無禮貌

每次聽到都反白眼 仲要一日幾次

打乞嗤打到勁大聲又唔暗口

打邊爐用筷子敲一敲個煲邊

我反而最憎啲人㩒支筆頂頭果粒掣 狂㩒果隻 嘈到仆街

中英夾雜咁講野

嘩屌你咁自私都有既

係囉

食茶記叫侍應落單 竟然唔幫隔離台叫埋侍應 真係好撚自私呀

見住個嘴合唔埋... 食到成嘴都係油都唔會抹下先再食
我對肥人唔反感，但食相可唔可以好少少

一開波中意打頭陣衝最前
之後有意無意逗後比人上

返緊工嘅巴打應該明我講乜

食飯筷子或者匙羹敲碗底敲到噹噹聲，勁嘈。

食完雞骨直接放檯面
喺公眾場合剪指甲

dllm可唔可以比啲公德心

C9最撚多呢種動作

邊行邊玩手機，過馬路，阻礙正常行進速度嘅pk

八婆摺摺摺，摺你老母咩

近唔撳唔通遠撳？冇話一定要撳嘅，做人基本禮貌姐，你唔做唔會話你錯，係無人鍾意你姐

仲有種人係一路講一路用手爭撞你
屌

好憎人係公眾交通工具剪手指甲，仲要唔會用墊住，由佢周圍飛

1. 打喊路唔um口 仲要個口臭到仆街
2. ‘Urg’ 胃氣 大大聲 唔um口 理由同上
3. 食飯look電話，你覆下msg無所謂 但iphone 送飯真係好唔尊重人
4. 瘋狂R賓周
5. 食野jap jap聲

叉住腰企喺路中心 轉角位嘅必經之路

廢老最鐘意

特登用搏頭撞人
好on9 成個小朋友咁

你會唔會同我識同一個人，佢係我同事

1.每隔幾秒索鼻水

2. 條路只可以一邊來一邊往，永遠有人要 一字排開自己行哂，見到有人都唔會讓

3. 關節炎咁，行路磨哂地，沙沙聲。唔明行路點解可以咁嘈，自帶bgm

以前有個frd咁樣做仲俾人讚佢真性情
心諗 On9當有趣

真性情可能屌緊佢咁柒

坐地鐵格離有個男人口同身都好撚大煙味
就黎頂佢唔順

篤我電腦mon
利申:designer

你唔識教你做
唔肯學係要送到咀邊

同緊你出街一路行一路用手機，講十句先應一句
唔講仲以為你幾廿萬上落，尊重都唔識

幫人斟茶既時候人地用手指敲枱

請問d骨要放邊

不過我都唔慣呢個手勢

食野jap jap聲 <- 超憎
un腳
同其他人講野勁大聲

3好得意

我都會 唔係有心，真係唔小心

唔撚比人落左車先上車
利伸 一鳩攞埋去無面比

無咩特事都開post 講

特別事

肥婆本人任何動作

un腳
坐係到個時隻腳瘋狂開合咁唔知做乜鳩
企係個lift掣前又唔禁掣